[熱刺]會員洪七公係咪仲做緊採購🙋

好唔好做

冰個先係佢

洪七公
佢有留言將

用特技
連登果個唔使特技都得

佢日日係公園9 fing都係咁的

豬蛇

我借過acc比人用

做採購果個唔係我

不過我個fd轉左10世

垃圾工

邊個fd? 魯有腳?

有幾垃圾

黃藥師

丐幫子弟？